香港樂壇，所謂四大天王，影帝視帝有幾多個係黃？

90年代香港經濟起飛，順住個勢賺賺埋埋咁多錢

有名有利，到今時今日，有幾多個係黃？點解仲有人去追捧班仆街

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

城城, LEON 應該都OK嘅....

叫得四大天黃咁梗係黃啦XDD

咁係咪每個人都要宣佈放棄97後港府頒嘅所有名譽先可以自稱黃

但黎明係真係奶共

黃秋生咪影帝

用過死人腦諗下啦
唔奶共會比佢？

黃秋生
郭富城

2019年11月9號
上年大家經歷緊啲咩？咁嘅時候都去仲可以係黃？
又暗黃呀？

梁朝偉係黃,
劉青雲, 張曼玉都似黃

因為佢來自北京。

肯收皮未？

點解咁多人覺得黎明係黃
黎明行動同黎明係無關係架

連仔不嬲戇鳩又天真

個個係香港賺幾百億身家，唔好話咩啦

有幾個出黎派口罩呀？

數黎數去得黃秋生

On9佢有得攞係因為公益金服務左三十年
你睇劉華奶得咁勁唔見佢有？

同黎明來到都冇關係架喎

比你講多次

劉華冇攞過？

可唔可以講下做左d乜 令你覺得佢奶共呢

2019年劉華冇份
唔代表佢冇攞過嫁呀戇鳩

黎明攞到金啦劉華邊有攞過
同埋都講明因為佢做慈善先俾佢係大陸都無乜野撈點奶共法
黎明同100毛 frd架喎點都唔算藍不過城城係最黃嘅醫護都like

咁佢有冇攞過呀

屌你老母。攞銀，攞銅，叫冇攞過係咪呀？你係咪戇鳩嫁